Dell XPS 13 9360(i5) Vs Dell Vostro 13 5370(i7)

大學電腦優惠睇中咗哩兩部
校園台巴絲就十分推介XPS13，但係我比較返好似冇論係Storage(Vostro 512> XPS 256)，Cpu(Vostro i7> XPS i5)， 定係顯示卡 （Vostro AMD獨顯> XPS Intel內顯）都係Vostro 贏， 搞到我好難揀

兩部電腦價錢差唔多，請問硬件台嘅巴絲推介邊部畀小弟我？

利申：讀BBA，電腦淨係間唔中玩吓LOL，唔會玩咩大作

正評：Dell XPS 13 9360(i5)
負評：Dell Vostro 13 5370(i7)

可以嘅話正負評完畀埋原因

本身屋企有冇desktop?
冇就真係唔好揀13吋機

vostro啦 散熱好好多

xps係target四圍拎黎拎去既商業文書機 全部budget去晒輕薄 俾你淨用ms office 上下網架咋

14吋好d

xps13 9560 i5-7200u=上網電量7小時左右,不可加ram,較細部較輕

5370 i7-8550u=上網電量4小時左右,可加ram,較大部較重,8550u快7200u 40%左右

要效能5370,續航9560